識女仔真係好難

返學永遠同男仔組隊
見到有興趣既又一定有仔
返pt 冇後生女同事
玩交友app 千辛萬苦match到
講幾多引導啲女 都係覆兩隻字

大學都就讀完
仲未試過同中意既女仔相愛既滋味
第日出黎做野就更加難

一樣

Same here

毒撚圍爐時間

呢個可能係問題
有仔都可以交個朋友
你淨係想搵女友而唔去識女性朋友唔得架
識女仔你都要慣到同女仔傾偈架
識啲有男朋友嘅女仔，話唔定有fd介紹你識呢？

但係係大學要交朋友多數都分左同組先
人地根本唔會組我
我毒撚一個r人入組 通常都冇人理

俾負皮可唔可以講下點解

首先要無左個青頭先

惡性循環呀巴打

比啲自信先啦

自信都要實力帶起既 我份人冇咩優點

又唔好咁 單睇你回覆內容 邊有女仔會想識你 感情隨緣 去做自己鐘意既野自然就有魅力

下 連你自己都搵唔到有咩優點 仲想人主動搵你優點再比個閪你屌?
唔通真係貪你佐助型毒撚 見你自己一個人望天望地 覺得好型鍾意你咩

冇優點就去搵 搵唔到就去學人地既優點
搵到就信自己 SHOW比人睇 唔係驚驚青青咁 叫春話人搵唔到你優點
主動D啦 連幸福都怕 碰到綿花也會受傷
上面巴打就講得岩喇 見到岩心水先去識 等死啦
你本身對女既經驗值咁低 見到D高LV既點捉啊 當自己有大師球咩
當正正常常識下人做朋友咪算囉
見到岩既先識人 只會係另類狗公

真係好難 基本上我無興趣既都唔會去識佢 但係遇到個鍾意既 但發現佢唔鍾意我 又要由0開始 我個人唔鍾意去玩識女仔 但係咁樣落去我諗唔會再遇到幾多個

做左好多年了...

即係係人都要同佢做左朋友先？

已經努力緊去試同唔同既人都搭到嘴

Exactly
如果靚仔啲就唔會咁

巴打我都一樣
有時真係覺得好無力
每一次失敗令我更了解自己
但最後都係冇人願意留意下我

其實遇到一個已經係神蹟 幾多巧合再加努力先識到佢 結果都係唔岩 已經唔細真係唔覺得仲會有幾次依d緣份識到岩既人

N展仔表示已經兩年冇同女仔講過野
明明中學都正正常常
到底可以去邊識

去識女仔最緊要係主動啫
唔好等女仔行埋嚟撩你講嘢先出聲
厚面皮啲走去搭下嗲傾下計
衰咗一次咪再試多幾次囉
練多幾次實得㗎

靚仔只係容易同女仔打開缺口 如果都係毒撚格既話實際相處會好快現形 最後都冷淡結束or改觀變差左

有時你見d MK樣子一般 甚至樣衰 佢地都大把女仔fd 都可以有靚靚女朋友
成熟女人唔敢講 但mk妹 純情女 mk仔多數食到

其實你好岩 但毒撚執行上係困難既
真係要一次一次慢慢練下先得

自然d 當係仔咁看待 無咁造作

好想認識女仔

真係唔知自信可以點黎 外貌麻麻 冇一樣野係特別叻 總會搵到人係叻過自己 同鍾情嘅女仔出到街 拖下佢手講句我鍾意你又唔敢

做到朋友但永遠去唔到下一步

唔會架

只會話你係狗公

我明白
但雖然好難 但你真係要相信自己 捱多一陣 自然會有人欣賞你

你當仔咪唔難 大家關係自然左就會好傾

說話真係唔係咁講

我捱左好耐
好想放棄了

完全相同情況，我都好想認d 異性朋友。 但讀engine 科身邊完全無，無理由三唔識七求奇搵個女仔問可唔可以做朋友？
ocamp,果d game 又無fd 一齊去，自問真毒撚 一個人去哩d 活動我諗我只會自己摺埋係牆角。
有試過上網識，但係自己副專容唔掂，基本上已經嚇走一堆人，同埋我果科都算忙，有時隔左幾粒鐘覆人，人地就已經唔係好想show 我。

Ching 我buy你啊

屌你真係on9，又要叫春話冇女仔frd又要咁講

佢地無同情心

我唔會肯同無咩自信既男性傾計
試過 3句裡面就有一句踩自己
然後我就要tum佢

湊仔咩
真係好煩

無自信應該搵同性朋友tum
唔係搵女仔tum

作為女仔
我係要個十足自信
可以保護到我既男性
無自信俾我感覺就係保護唔到我

自信唔係靠異性建立
無女唔可恥
無男友都唔可恥

自暴自棄 要有異性讚/肯定 先企到翻起身既先可恥

我針對既唔止男
女人都要有自信
唔係無男人就要生要死

其實溝女黎講 , 圈子緊要啲定係個人條件 , 定性格social 啲就可以擴闊圈子 , 姐係溝唔到女都係個人問題？

講得好好

打扮得後生少少，去麥當勞吉野記做part time 。
大把後生女，可能有意外收獲呢

邊work, 當仔傾會夾粗口黃色笑話啦，d女又會唔知點接架喇

熟左一樣可以同女性朋友講粗口講黃色笑話

覺得空虛就搵野填滿自己時間喇

做運動呀學整野食學音樂呀學日文呀咁

btw如果你憑樣溝到條女，咁個女仔一定唔係好女仔，好快會散。

老實講，你自己都覺得自己係唔掂 冇咩自信嘅話，咁你想識個女仔都好難，唔好話識女仔呀，你搵樣自己鍾意做嘅野去做都唔會咁頹啦

Lm

agger
呢啲男仔唔好話溝女 我係男仔同佢地做fd都覺得煩

自信真係真係好重要 呢個世界大把人無一樣野係特別勁 唔需要睇低自己

乜野都識啲我覺得已經夠

連自己都睇唔起 無自信 不如你話我聽 點令到條女對你有興趣 有信心同你發展
做個朋友都驚

有樓，完。

你有吸引力 自然有fd介紹你識

照下鏡。

你毒啞金成武，你估下有冇女？

現實環境已經判定左我係垃圾 我perceive呢個世界係冇女肯接納我 仲夾硬有自信咪即係自大 講經咩

直接叫雞-完-

自信唔建立係人地認同上 咪即係古代詩人咁 自己打飛機覺得自己幾好 實際上全世界當佢loser

人是看外表先,有幾可會有肥婆拍拖結婚都是肥?
毒撚天生醜樣都可以整容,人矮便無救,要孤獨終老。

罵得好,但你講少左毒撚天生難識女性朋友,一見人肥便走開,你叫他點識?
正常人一早有女朋友,不會在論壇叫春

交友app勁易wor

做朋友洗撚講優點咩 拎個心出黎就得啦
你下下諗住要溝人 我係女我都驚撚咗你啦

咁你點解要答?
你已經有答案,浪費大家時間

算啦，巴打
學我咁，溝唔到咪溝唔到女囉
嘗試享受單身嘅生活，無女又唔會死
搵d自己好鍾意嘅興趣黎做
可以忘記溝女嘅諗頭
得閒去叫下雞，越叫多d雞
個人自信都會多左dd

睇過幾個睇相佬異口同聲話我中年先有女人緣
屌你老母

轉pt

識男仔好難

你仲有左右手
不要害怕

同性朋友圈內健談有自信，公事上任何present 同 sharing如是

對心儀女仔冇乜自信唔敢行出第一步

可以點樣改善埋同異性相處？

利申 A0,

但係唔夠膽去識

自信真係好重要

轉gay

好想快d出pool

成日叫春嘅男人唔吸引，覺得成個女人咁
雖然事實未必係咁，但如果一個男仔滿腦子淨係諗識女仔拍拖，叫春叫得多我會覺得佢純粹係恨拍拖，為拍而拍。我會覺得佢埋我身追我都係因為佢想拍拖多過真係因為我呢個人

我覺得平常心隨緣就好，總有個人會欣賞到你身上嘅優點俾你吸引，順其自然咁相處就會順水渠成 所以好認同上面有巴打講你應該增進自己，令自己變得吸引啲，唔好抱住一種想拍拖嘅心態去識女仔，因為好易一發現無機就即刻開始搵下一個，其實最後會咩都得唔到

識唔到女仔欣賞自己

溝女就難，識女仔其實唔難
你試下咩女仔都識下，學識同女仔相處先啦
如果你連同女仔做朋友都做唔到，仲點做下一步去溝女

無啦, 趁早轉gay仲有出路

緊係啦屌你唔通一識就同你打茄輪扑野咩
乜都係由唔識收變識 識左就係朋友架啦
再者唔可以抱住狗公心態去識人 當佢普通同性朋友 唔會太怕羞又唔會太close就差唔多
識得多女frd先再問下啲女意見
好多人係女面前太狗公所以做唔番自己
你唔狗公咁識一個女性朋友佢就會話到比你知你有咩優點有咩要改
利申中學果時乜都唔識去狗公人搞到比人勁差印象都係要問女仔frd先比到有用意見

其實有乜途徑識到
玩活動又冇朋友陪，自己一個去玩
入去發現其他人全部都有朋友陪
一個人點入到人地圈子

連登入面講得出既正路方法都試過
但係全部都fail曬

點解毒撚格做人好似玩緊hardcore mode架

港女=臭雞
比你識到都戴帽啦

lm

想同女仔傾計 練下自己 可以用咩交友app?

同埋一定要po 個人頭像?

唔識啦
無mood主動搵人

你應該欣賞自己先

等女溝

同樓主一樣分組次次毒撚組
難得有女 完左project r水吹變已讀
應該點做好

已讀不回就自己退

可能係自己無咩地方值得人欣賞。

次次都係咁

返工盡是大叔阿伯

屌 好撚慘

認同
就係試過晒都冇先會上網叫下

有女D FD都自己食啦 加上D FD自己都冇

順其自然 希望只係自己錯覺

唔好用識女朋友嘅心態去識女仔
用朋友心態 咁你先知道係咪鍾意定係好感
最緊要係有共同興趣 如果唔係有樣都冇用 等一時唔長輩

應該唔關個樣事

*得一時唔會長

你咪一開波就想溝人先得嫁

你返咩工咁on9

講真 我唔係冇女仔朋友
只不過係冇深交
同係冇一個係有興趣咁解
同埋我就算真係想溝人 都唔會狗公咁CHUR住人
不嬲都舒服傾計慢慢了解
但依家係連想溝既人都識唔到

算喇
又話優點又話魅力
要好似乞咁
做好自己 做返自己就算

唔通以前d人又個個有優點？
優咩點 就算你細心 我唔覺得會因為細心鐘意你

出面d人有男女朋友 都出去偷食 或者過界
在數實在不少

講黎講去 根本係d人唔肯認定一d人 攞個心出黎做朋友 莫講話男女朋友 你睇下大學/做野 d人就知

我既意思係話 係咪即使我完全冇興趣同佢做朋友既人 都要R左佢做FD先

好撚認同

樓上個d人 多數係不學無術 剩係飲飲食食 又話識女就要去飲野 飲你老母咩

一係父幹撚/窮撚(使多過儲個種)

認識下我

其實就算讀engine科喺cc project都總會遇到一兩個，但完咗多數都會變hi bye frd，大家唔同科平時好難有交雜，都唔知點樣keep落去

樓主 你咁on9 祝你一世無女

話無女仔fd果個會唔會唔係我

一係樣問題
一係性格問題
讀書時期好難溝唔到女

唉

同樓主一樣
但只係我係女仔

請嘗試降低條件

香港地唔係要你有心，要快，要短時間搞掂曬

你咁講你會開心啲既就得啦

快慢都試過 都唔得

唔中意就係唔中意 自欺欺人係冇用

咁冇辦法 你唯有等

我唔否認我有問題
問題係兩樣都難改 就算性格某程度上都天生

其實唔關樣事
係你無social proof

如果樣衰係罪
我應該終身監禁 你就應該判處死刑了

靚仔自然有人主動r入組 仲要係多靚女既組
係大學見太多靚仔屈機既例子

樓豬冇試過主動?

sad but true

分組個永遠都男仔

試過 冇次得
中途收皮既又有 一開始HEA我既又有 當我狗咁撚既又有

睇開d
自己一個自由都好

我都係
男仔組已經算好
邊緣人組 個個奇奇怪怪先慘 雖然我都係

唯有咁諗

唔肯dum錢就抵你一世溝唔到女啦
唔洗錢都比你溝到你酒吧唔洗做啦

啲*

其實有咩交友app ?
唔想人生咁苦

工程巴打??

根據連登道理
有仔嘅女同男性有任何形式嘅接觸
等於

所以我話你無social proof
係一個陌生既環境面對一大班唔識既人
自然就係睇樣行先，你唔可以怪人睇樣，亦唔洗怨自己唔係靚仔
Social proof係social加proof
Social就係社交，就係識人多與少、深與淺
Proof係認同，你有實力先會有人認同
但係個班房度人地都唔識你，點會知你有幾多斤兩點會知你係唔係free ride? 點知你係咪hea底
既然乜都唔知，風險一樣，咁要R緊係R個靚仔入組啦係咪？
我就當你gpa爆4可以一個carry全組A+
但你係人識無人知你爆4既咁有撚用？
你既問題就係你有條撚無得用，無得用係因為無人知你有條撚。

你可以繼續消極做人，繼續將自己失敗既原因推落個樣度，亦可以積極主動進取去結交多d人，擴展自己既social network, 增強自己既social proof, 咁先有高d機會去識到女

樣只係靚仔靚女既優勢，唔係一切黎

咪ON9
第1堂 大家唔識大家
跟住靚仔同左D女一組
黎緊幾個SEM 如無意外 D GROUPING都唔會點變
之後話之你爆4 都係唔會有變 因為圈子已經定晒

講緊既係靚仔就搶晒先機可以同D女接觸
相反毒撚要再埋D女堆就要好撚ODD咁走埋去識
咁樣都唔係靚仔屈晒機 我都唔知講咩好

反耶 寧願冇女都唔會去

我冇怪人地睇樣 梗係知呢個世界係樣行先
但係唔明怨下自己樣衰有咩問題
事實就係靚仔做到既我做唔到 葡萄下呻下都唔得?

同意 佢地個圈子都應該係d低質既人痴痴呆呆坐埋一枱

我講咗，因為你爆4都無人識
你係識得人多既自然入到課室都肯定有幾個係你識得既，你係有料既呢幾個識你既自然會mark住你同你一組。

而且老實答我，作為一個女人，點解唔俾靚仔屌而要俾你呢個毒撚屌 你有咩價值比呢d可能hea底可能free ride可能會做plagiarism既靚仔高？
你自己都答唔到就抵無女r你啦

最大問題係你自己性格行為都唔係個樣度就賴個樣，我係你老豆老母真係當無生過你

咁你呻撚完啦？
識到女未？有女r你入組未？
無丫嘛
與其怨你不如實實際際做d野改變下自己啦

而家d女咪鐘意 藍可盈老公呢類
思想又唔成熟 又串過馬撚 以為搬人老母就好醒
又r 又女 應該比邊個屌

有咩料就一組 講黎講去 一係利益 一係關係

人身攻擊有咩用

我依家唔係冇朋友 的確全班房有幾個我識得既
識我既都知我成績算幾好
所以咪識我既 本身同組既繼續同我一組囉
我當其他組D女知我爆4
佢地都係唔會專登走埋黎R我下個SEM一組
D女只會係第一堂大家都唔識果陣先會做主動

最後我冇怪過D女揀靚仔
我咁多留言有冇話過D女揀靚仔就係臭雞先
只係圍下爐講下識女難都俾你起勢屌 笑撚死人咩

唔想睇到我呻咪出返去囉
咁勞氣做咩
你估我冇改變過自己咩 話唔定我改得多過你
但係人係慣常會用結果去JUDGE別人
明既

樓主真係連交友app都識唔到個好啲嘅女仔咩？
交友app雖然多facial撚但係應該都有好人
咁當黑咁都識唔到我勸你去轉運算

樓主只不過係普通毒撚 唔好講話毒
係u就算係有正常社交ge男仔 好多都冇岩ge女性(同學/同校/出面) 做對象

而且一唔一組 關有冇料咩事 亂咁人生攻擊樓主 就以為好威

巴打又唔好咁直接

應該係我張ICON唔夠靚仔 所以MATCH唔多
聽D女講好多高汁仔會玩交友APP 幾時輪到我

主要都係樣/衣著問題 你正正常常靚靚仔仔點會冇女 打扮下好曬時間？死毒撚日日係到叫春嗌冇女自己又唔做啲野 垃圾 依家屌醒你 學下襯衫 gel下頭

都係 身邊有D條件唔錯既FD都係單身

呢條藍巴 唔識尊重人 又以為自己識多幾個人好威威 九成都係父幹撚
睇你grad左 一係靠老豆(而家可能靠緊) 一係做廢工 一係做保險佬

鬼唔知靚仔實有女

你又知我唔襯衫 唔GEL頭
話唔定我個LOOK型過你添

係為數不多當中一個好少少 睇得上眼嘅女仔都冇？
冇就轉icon match多幾個
有就唔好成日開post呻 落力啲睇下溝唔溝到啦
再唔得去黃大仙轉運啦

毒撚多數都係咁講啦 太有自信

交友app邊可能識到好女仔
會用交友app果d比起佢d女同學更加睇樣行先

真係冇 可能我玩得幾日
但係毒撚少自拍 搵張冇咁7既ICON已經好難
邊有咁容易轉到張更好睇既

晒氣啦 你咁老定覺得自己會型過我既 你咪又係太有自信

一開始心態已經錯
見有興趣先去識人
交友咁有目的性
正常都無女仔會鐘意

咁暗瘡肥婆交晒俾你啦
唔洗聖人MODE啦

青頭仔 口氣大撚到 我係女都唔鍾意你啦 毒撚

係啦係啦 一開始就袋錢落我袋既口吻就唔大口氣啦

轉運/整容啦ching幫唔到你

算啦 其實都冇咩期望 或者學上面D巴打講試下享受單身

暗瘡肥婆都會有女神friend

你為左佢個女神FD去同暗瘡肥婆做朋友
一開始心態已經錯
見有興趣先去識人
交友咁有目的性
正常都無女仔會鐘意

咁你都講到明你既目的都係去識靚女
而且你唔係溝唔到女，而係要溝唔到靚女
應該咁講，睇你所講既，個現況係無靚女黎溝你

講真，我都係俾個建議你姐，肥婆都會有女神friend, 毒撚都有男神兄弟，呢d係真既。

不過你咁樣去識人人地好快就sense到你既目的，又或者係知道你想要d乜，就促成咗你俾人拒絕/去到一半淡咗/俾女人玩既結果。

冇人叫你為左個女神FD去同暗瘡肥婆做朋友
係叫你識女仔fd唔好睇樣啊
你都唔會凈係同靚仔做fd啦
一開始就抱住溝人既心態去識一個陌生人，我係女都唔想埋你身啦

代入返你個理論就以為我真係好似你咁
我係要識一個我有興趣既 唔一定係靚既
依家係我識既人入面冇個咁既人 都冇咩其他方法令我再發掘到呢個人
我唔係完全坐係度等俾女溝 自問冇咁既本事

講真 冇人會因為肥婆"有可能"有女神FD而同肥婆做FD
我都唔會 所以唔好幫我亂扣帽子

我失敗係因為D女對我冇興趣 我唔吸引
而唔係你果D 9唔答8 自以為是既理由
不過你要繼續亂咁分析既 隨你
上面有巴打話過你D野我就唔重覆了

我用返你地套既講法咋喎
我梗係唔會為左佢個女神FD而去識佢

屋企有冇車有冇樓
有冇樓收租?

你地講得出 暗瘡肥婆都會有女神friend 呢句
夠膽死話你自己識人係冇目的性? 根本你自己都有呢套MINDSET係度
同埋我重申多一次 好多冇興趣既人我一樣同佢地做到朋友 唔好再亂扣帽子

渣ga

咁你有冇暗瘡肥婆friend先？
有個暗瘡肥婆friend黎同你做friend你又做唔做先

我講呢句係因為如果你真係咁筍既，暗瘡肥婆有女神friend都會介紹俾你姐
唔洗咁敏感既，無人得閒扣你帽

咁你知唔知d女點解對你無興趣/覺得你無吸引力？

希望呢度既巴打搞清楚
心態上想溝人 同埋行為上想溝人既分別先
心態上想溝人 都一樣可以慢慢溝通了解 睇下夾唔夾先再算
但行為上想溝人就好撚狗公係咁CHUR住人
我係唔會CHUR住人既

另外 想識有興趣既女仔 唔代表 淨係會識有興趣既女仔
我都有D冇興趣既女仔FD
只係本身冇興趣唔會專登去識
同埋問心 日日連登都有PO話街上見到靚女想抄牌
對自己有興趣既女會想approach係好正常既事
唔洗講到好似錯咁

加上我都冇專登識女 我都係順其自然 有機會接觸到先去識

不嬲識人都係有目的架啦
對你冇興趣會想同你做fd咩
男定女都係啦

冇
做 但唔會同佢深交

你咪繼續唔認囉 冇所謂既 俾人笑果個又唔係我

梗係知啦

巴打你走先
呢度我頂住

心態決定一切
你自覺有內在美
有條件 有能力既
但想人欣賞
至少外在條件唔差
意思係儀容正常
同人交流自然
有冇正常既眼神接觸

無料自覺有料既
無條件 無學識 無內涵
屋企無車無樓無樓收租
一味自我感覺良好
話自己懷才不遇
咁都幾難搞

無錯 見到人地有仔都唔做朋友啲女仔會覺得你為咗揾食先去識佢地 自然對你有戒心

其實樓主既目的就係搵食

你呢個情況係有男友既女主動識你 你唔SO人
但我個情況係未識人已經知人有男友 咁我仲走過去R FD子咩
加上人地有男友 唔同佢玩得咁CLOSE避嫌先君子喎

得啖笑啦

揾食有咩所謂 我覺得唔好咁明顯就得
加油樓主

即係唔想主動同冇興趣既女仔做FD就係 有目的性
想識到個有興趣既女仔就叫 搵食

無追po 咁樓主其實係想識女仔定淨係想識有興趣嘅女仔

重點出現了

條友為屌而屌
把口講就易 邊有咁多人接受到利用肥婆fd溝女神
定你真身係心理時鐘

出左黎做野6年都識唔到
ching你都係算鳩數啦

咁係想識有興趣既女仔既

大家心照就好 俾返D面人

我都估到做野會更加難識
而且經濟因素會變左最重要

咁佢話識女仔好難嘛
題目應該改做識(靚既)女仔好難

講真樣衰既女仔都冇痴肥既女仔咁黑人憎啦
香港邊有咁多大愛撚

你只會對靚女有興趣 唔代表我係
又亂扣帽子啦

係咪亂招帽你自己最清楚啦

所以我前面話有興趣既女唔一定係靚女
你就理解左有興趣=靚女

所以咁多巴打屌你唔係冇道理

有興趣等唔等於靚女都係你自己最清楚

咁你做咩用肥婆黎舉例
唔會有人對肥婆有興趣掛

算啦 唔好同佢嘈 佢係度包拗頸姐

我係想指出樓主低估人際網既威力
而肥婆呢個話題唔係我講先
係樓主開宗明義叫人「唔洗聖人上身，暗瘡肥婆呢d交俾你地」
樓主又想做「好人」，又唔要肥婆做朋友

咁無計㗎喎，樓主想識有興趣嘅女仔 同時個女仔都可以想淨係識有興趣嘅男仔

依家我就係講你聽 係我個環境 靚仔有用過人際網好多

你話識人唔好有目的性呀嘛 咁你係咪暗瘡肥婆都樂意主動同人做FD先
如果你得既 你贏
如果唔得既 咁你屌柒我都冇意思 因為你比我更現實 你直頭覺得有興趣=靚女

我冇話我想做好人
我從來個取態係 有興趣既會盡量去識 但唔會夾硬黎
冇興趣既唔會主動識 但係人地主動同我做朋友我唔會拒絕

前面講左 我完全冇怪過D女仔中意揀靚仔 我覺得好合理

同意轉基

既然你眼中靚既樣係咁有用，咁你係咪去整容先？就係因為無樣先叫你去識多d人，唔好理性別唔好理美醜唔好理肥瘦唔好理有冇暗瘡姐

事實上我真係有肥婆fd

覺得靚有用就整容? 咩邏輯黎? 整唔整容仲有好多考慮因素架喎
你既意思係醜樣就冇選擇識咩朋友既權利? 因為醜所以咩人都要做FD?

個肥婆FD係咪你樂意主動咁去識返黎?

論壇人人都係金城武樣

好彩我有自知之明 唔會未見過對方就認定自己一定靚仔過人

睇完呢句再望一望標題

係環境附近好小女

冇夾硬黎 唔會抄牌果D咁專登既
但係有機會傾到計既 好似同一組咁 會試下同佢傾下計咁先

都讀緊大學 人人做任何野都有動機既時間
遇到既當然勢利 小心咁防人

追曬樓主個post
價值觀值得欣賞 但你都過左中學果種冇機心交友期
今時今日係仔係女都提防新識既人

窮則變 變則通

諗辦法破啦 真係 破左青之後喺面對女仔果陣會多一份自信

如果你個性格成個gary siu咁樣既 抵你成世冇女溝喇

練左大隻先

緣份姐
ex 係讀書果陣參加exchange 識 識左個零星期就一齊
現任朋友介紹 又係識左個零星期一齊

Tinder 或者 Coffee Meets Bagel。

有頭像較好, 同埋自介可以寫得gag少少。

CDJ

肥婆fd既問題，係，真係我主動識返黎，都fd咗好多年

只係見你不斷強調靚好有用，近乎係個dominant factor咁，所以講整容都係一個出路，但幾乎所有男人都唔會因為靚樣有用而走去整容架嘛。
點解叫你不理好醜咁去識人，係因為你想得到女人，而女人，只要你不屬於「靚仔筍盤」之列，姐係你唔係屬於佢地心中第一選擇既話，你就要靠「人地把口」同埋你既社交能力去判斷，簡單講姐係你越多人讚就等於你個人越高質。
並唔係因為唔靚所以無權selectively交友，而係你要比你圈子中既靚仔付出更多努力，交友係其中容易既一環，最終係要俾你「有興趣」既女人睇到你對身邊事情既掌控能力。
同講父幹既人一樣，無父幹想成功就要比有父幹既人付出更多，呢個世界就係咁唔公平。

最最最重要既係，你要知道自己優勢係邊，你見到既靚仔好受女人歡迎唔係因為佢地靚仔而係因為佢好識得利用自己既靚樣，亦因為咁佢比一般樣/醜樣既人更早掌握同女人相處既技巧，就好似上面d人咁講男神樣但毒撚格都係無用。所以你都要知道自己既優勢同弱勢係邊。

本身一開始日日傾幾開心 感覺上可以做到朋友
自從佢上莊玩soc識到其他人 就冇乜揾我
有時候唔係唔想去識 係你付出同收獲漸漸唔成正比嘅時候 自己心都淡心都攰 越來越頹 感覺自己點努力都唔會再有啲乜得著

咁你真係好大愛
其他就唔駁啦 你咁中意拗當你贏啦
只能夠話你講既只係理論性
現實唔會咁理想

現實就係見過靚仔坐咩都唔洗做都有靚女R入組

characteristic problems

我

當時一句聲都無出過
之後比人R入組
但咁又點呀 完左project未又hi bye

以前做百佳，惠康，間舖既平均年齡已經45歲，仲要係我地班pt後生男仔頂住先𠲍過50，淨計女最後生都廿尾三頭

人生一大難題

喂你一味淨係喺度強調靚仔大撚哂 講左幾多次靚仔係有優勢但有其他方面可以補救

叫你擴闊下圈子唔好淨係為識女朋友先同人做fd就喺度遊花園 講左識多啲就算自己無興趣既女仔fd都會幫到你 可以係增加自信 多啲機會同女仔相處 甚至叫佢幫你搭路識女女 你就係都唔聽 我都同好多自己無興趣既女仔做fd 柒既有肥既都有

你就淨係喺度逃避問題 咁你唔會有得救 你肯正面回應下我或者講多啲 你再遊花園就算鳩柒數

不了 你中意識無興趣既人係你既自由

唔想自己去活動

岩呀講得無錯
心態決定一切
做人要有自知之明好
但無樣可以用學識身型資產補救
一味喺到怨喺到叫春
無自信 無料又自覺有料
成_日係到話自己懷才不遇
咁都好難同你相處

gum 後生，又成班男仔fd.
想識女仔好易啫, 浦下bar 玩兩玩自然就大把機會啦

咩事

屌你老味，講咁多jm9
叫雞好過，快過溝女n倍

佢開個post只係為咗引人圍爐

樓主係度呻無女 唔靚仔 靚仔大撚哂 其他人諗住俾建議幫你 你又即刻駁人
講真你自己都將外表既問題放到咁大，其他人想同你做朋友都驚咗你啦

喱個無可否認
毒撚邊有人欣賞

想知巴打係玩咩活動
我都係圈子問題識唔到人 連男仔都識唔到個
我唔介意自己一個去玩 可唔可以分享下係玩咩活動
邊到參加？

興趣班嚟
第一日本語學日文
琴行報音樂
之前又報過幾次行山
喺啲社區中心報
都係算啦 玩咁多連女性朋友都識唔到
你唔攰我都攰

我都念緊係咪要改變
一個女仔朋友都冇

你咁既心態溝到女先係冇天理
講外表你冇，
講內涵性格你又頹又消極咁
俾方法你又不了
如果你係女仔你會唔會對自己有興趣?

唔洗說教啦

你證明到你一定岩我一定錯我咪聽你講
但我見到既現實係我果套岩 你果套我冇見過有成功例子

睇你地以為自己識好多係度教人就好想笑

事實就係人地識到女仔但你識唔到囉

你識到咩 上得連登咪又係毒撚

你咪繼續否定我然後呃自己係度叫春囉

叫春係上網先叫下姐
你咪繼續否定靚仔屈機既事實
再妄想你努力就可以贏到靚仔囉

我又好，上面其他巴打又好
其實都冇需要向你證明有冇女或者係唔係一定正確
意見就俾咗你
你啱聽就聽，唔聽就算
你估你識到女仔我有錢分?

其實點樣先叫女性朋友

唔證明就過主啦
冇用既意見聽黎做乜

樓主應該係連朋友都無果隻

靚仔先有女？

出黎做野梗係講錢 讀緊書有幾多個係錢>樣?

你咁講會D開心既就講
我自己知啦呢D野

我朋友幫ibank整trading system都無女啦，你咪繼續否認自己只係一件唔肯改善的垃圾。

我垃唔垃圾由你決定既咩
你朋友就真係垃圾啦 有錢都冇女

佢無否認自己無問題，你垃唔垃圾咪由女決定囉。

其實曾經覺得自己係零既呀源都結咗婚...

咁你收皮啦 你係女咩

嘩好威喔！濕撚晒。

9唔撚答8

唔夠靚仔

根本係你班毒撚唔夠高大靚仔 有外表有咩女溝唔到 利申：本人係死毒撚